# start url http://localhost:8080/roboworld #

# Init database # in db_init file

кнопки New Miner  / New Explorer / new Navy - создают роботов определенных типов.
Можно назначить задание роботу, для этого нужно выбрать задание, робота и нажать aplly. 
Для конкретного робота можно назначить задания только того же типа что и робот, либо же задание на самоуничтожение.
Лог активности отображается по середине экрана. Можно применить фильтр по контретному роботу, либо сбросить фильтр нажав на кнопку Х.

## Enable cross-origin resourse sharing ##